msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: my315ok.socialorgnization\n"
"POT-Creation-Date: 2019-09-20 01:32+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-09-20 09:35+0800\n"
"Last-Translator: Adam <yuejun.tang@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language-Code: zh_CN\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: my315ok.socialorgnization\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7.1\n"

#: browser/templates/orgnization_view.pt:31
msgid "Add administrative licence"
msgstr "添加行政许可"

#: browser/templates/orgnization_view.pt:22
msgid "Add annual survey"
msgstr "添加年检记录"

#: browser/templates/department_listing.pt:22
#: browser/templates/organizations_admin_listings_b3.pt:23
#: browser/templates/orgnization_listing_admin.pt:26
msgid "Add organization"
msgstr "添加社会组织"

#: content/governmentdepartment.py:27 content/orgnization.py:33
msgid "Address"
msgstr "住所"

#: profiles/default/types/my315ok.socialorgnization.administrativelicencefolder.xml
msgid "Administrative Licence Folder"
msgstr "行政许可报表"

#: profiles/default/types/my315ok.socialorgnization.annualsurveyfolder.xml
msgid "Annual survey Folder"
msgstr "年检结果报表"

#: content/orgnization.py:126
msgid "Attach your anual report (word, etc)."
msgstr "上载你的年检报表（推荐word格式）"

#: browser/datainout.pt:102
msgid "Click here to get the errors as a CSV file"
msgstr "点击将错误信息保存为CSV文件"

#: browser/datainout.pt:115
msgid "Click on the Export button in order to download the full list of the social organizations as a CSV file. The CSV syntax is the same used in the template."
msgstr "点击导出按钮，下载所有社会组织信息到一个CSV文件。该CSV文件格式和模板中的一致。"

#: browser/orgnization_survey.py:295
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: browser/datainout.pt:45
msgid "Csv file"
msgstr "CSV文件"

#: profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Data In/Out"
msgstr "数据导入导出"

#: browser/datainout.py:157
msgid "Data successfully imported."
msgstr "数据已成功导入"

#: browser/templates/orgnization_administrative_licence.pt:24
#: browser/templates/orgnization_annual_survey.pt:26
#: browser/templates/orgnization_view.pt:40
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: browser/orgnization.py:36
msgid "Edit Organization"
msgstr "编辑社会组织"

#: browser/orgnization.py:25
msgid "Edit Organization Licence"
msgstr "编辑行政许可信息"

#: browser/orgnization.py:14
msgid "Edit Organization Survey"
msgstr "编辑年检信息"

#: browser/datainout.pt:92
msgid "Errors detail"
msgstr "详细错误信息"

#: browser/datainout.pt:112
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: browser/datainout.pt:135
msgid "ExportXiangtanshi"
msgstr "市本级所有"

#: browser/datainout.pt:156
msgid "ExportXiangtanshiJijinhui"
msgstr "市本级基金会"

#: browser/datainout.pt:149
msgid "ExportXiangtanshiMinfei"
msgstr "市本级民非"

#: browser/datainout.pt:142
msgid "ExportXiangtanshiShetuan"
msgstr "市本级社团"

#: configure.zcml:28
msgid "Extension profile for a social orgnization management content type based dexterity"
msgstr ""

#: profiles/default/types/my315ok.socialorgnization.governmentorgnization.xml
msgid "Government Orgnization"
msgstr "政府部门"

#: browser/datainout.pt:40
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: behavior/configure.zcml:18
msgid "Name from parent id"
msgstr ""

#: browser/ajax_view.py:105
msgid "Not able to send notifications"
msgstr "不能发送通知"

#: browser/templates/allorgnization_listings.pt:123
#: browser/templates/allorgnization_listings_b3.pt:134
#: browser/templates/department_listing.pt:43
msgid "Number"
msgstr "序号"

#: browser/templates/organizations_admin_listings_b3.pt:17
#: browser/templates/orgnization_listing_admin.pt:20
msgid "Organization administration"
msgstr "社会组织管理"

#: browser/datainout.pt:83
msgid "Organization(s) added."
msgstr "组织已添加"

#: browser/datainout.pt:14
msgid "Organizations In/Out"
msgstr "社会组织导入/导出"

#: browser/datainout.pt:27
msgid "Organizations import and export as CSV files."
msgstr "以CSV文件格式，导入导出社会组织信息。"

#: profiles/default/types/my315ok.socialorgnization.orgnization.xml
msgid "Orgnization"
msgstr "社会组织"

#: profiles/default/types/my315ok.socialorgnization.orgnizationfolder.xml
msgid "Orgnization Folder"
msgstr "社会组织文件夹"

#: profiles/default/types/my315ok.socialorgnization.orgnizationadministrative.xml
msgid "Orgnization administrative licence"
msgstr "社会组织行政许可"

#: profiles/default/types/my315ok.socialorgnization.orgnizationsurvey.xml
msgid "Orgnization annual survey"
msgstr "社会组织年检"

#: content/orgnization.py:72
msgid "Pass Date"
msgstr "批准时间"

#: browser/datainout.pt:77
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: browser/datainout.pt:48
msgid "Select your CSV file here. Please respect the syntax of the template available ${here}"
msgstr "选择你的CSV文件。该CSV文件的有效模板在此${here}"

#: profiles/default/types/my315ok.socialorgnization.shaoshanshifolder.xml
msgid "Shaoshan Orgnization Folder"
msgstr "韶山市"

#: profiles/default/types/my315ok.socialorgnization.shibenjifolder.xml
msgid "Shi ben ji Orgnization Folder"
msgstr "市本级"

#: browser/datainout.py:154
msgid "Some errors occured. Please check your CSV syntax and retry."
msgstr "出错！请检查你的CSV文件格式。"

#: browser/templates/orgnization_annual_survey.pt:36
#: browser/templates/page_view.pt:33 browser/templates/survey_draft_view.pt:41
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: browser/templates/department_listing.pt:44
#: browser/templates/orgnization_listing_admin.pt:48
msgid "Title"
msgstr "组织名称"

#: behavior/configure.zcml:18
msgid "Use the full name as name (basis for the id)"
msgstr ""

#: browser/datainout.py:99
msgid "Wrong specification of the CSV file. Please correct it and retry."
msgstr "错误的CSV文件，请更正后重试。"

#: profiles/default/types/my315ok.socialorgnization.xiangtanxianfolder.xml
msgid "Xiangtanxian Orgnization Folder"
msgstr "湘潭县"

#: profiles/default/types/my315ok.socialorgnization.xiangxiangshifolder.xml
msgid "Xiangxiangshi Orgnization Folder"
msgstr "湘乡市"

#: browser/datainout.pt:93
msgid "You will find below the CSV lines that failed."
msgstr "下面的CSV行出错。"

#: profiles/default/types/my315ok.socialorgnization.yuetangqufolder.xml
msgid "Yuetangqu Orgnization Folder"
msgstr "岳塘区"

#: profiles/default/types/my315ok.socialorgnization.yuhuqufolder.xml
msgid "Yuhuqu Orgnization Folder"
msgstr "雨湖区"

#: profiles/default/types/my315ok.socialorgnization.administrativelicencefolder.xml
msgid "a folder contain some administrative licence information"
msgstr "包含行政许可信心的页面"

#: profiles/default/types/my315ok.socialorgnization.annualsurveyfolder.xml
msgid "a folder contain some annual survey information"
msgstr "包含年检结果信息的页面"

#: profiles/default/types/my315ok.socialorgnization.orgnizationfolder.xml
#: profiles/default/types/my315ok.socialorgnization.shaoshanshifolder.xml
#: profiles/default/types/my315ok.socialorgnization.shibenjifolder.xml
msgid "a folder contain some orgnizations"
msgstr "一个包含社会组织信息的文件夹"

#: content/governmentdepartment.py:37 content/orgnization.py:78
msgid "a image of the public sign"
msgstr "公章扫描图片"

#: configure.zcml:28
msgid "a social orgnization management content type based dexterity"
msgstr ""

#: browser/templates/allorgnization_listings.pt:126
#: browser/templates/allorgnization_listings_b3.pt:137
#: browser/templates/department_listing.pt:45
msgid "address"
msgstr "住所"

#: content/orgnization.py:66
msgid "announcement Type"
msgstr "公告类型"

#: content/orgnization.py:59
msgid "belondto area"
msgstr "所属区县"

#: vocabulary.py:11
msgid "biangeng"
msgstr "变更"

#: vocabulary.py:71
msgid "biangengdengji"
msgstr "变更登记"

#: content/page.py:16
msgid "body text"
msgstr "正文"

#: vocabulary.py:57
msgid "buhege"
msgstr "不合格"

#: vocabulary.py:84
msgid "buyu"
msgstr "不予"

#: vocabulary.py:10
msgid "chengli"
msgstr "成立"

#: vocabulary.py:69
msgid "chenglidengji"
msgstr "成立登记"

#: content/orgnization.py:117
msgid "civil agent audit date"
msgstr "民政局审核日期"

#: content/orgnization.py:112
msgid "civil agent comments"
msgstr "民政局审核意见"

#: browser/orgnization_listing.py:1089
msgid "edit annual survey comments and result"
msgstr "更新年检评价及年检结果"

#: profiles/default/types/my315ok.socialorgnization.governmentorgnization.xml
msgid "government orgnization content type"
msgstr "政府部门类型"

#: browser/datainout.pt:87
msgid "group(s) added."
msgstr "组已添加。"

#: vocabulary.py:55
msgid "hege"
msgstr "合格"

#. Default: "A code identifying this organization."
#: content/orgnization.py:48
#, fuzzy
msgid "help_register_code"
msgstr "每个社会组织有唯一的登记证号"

#: browser/datainout.pt:49
msgid "here"
msgstr "这里"

#: vocabulary.py:56
msgid "jibenhege"
msgstr "基本合格"

#: vocabulary.py:43
msgid "jijinhui"
msgstr "基金会"

#. Default: "Anonymous User"
#: browser/orgnization_survey.py:290
msgid "label_anonymous_user"
msgstr "匿名用户"

#. Default: "register code"
#: content/orgnization.py:46
msgid "label_register_code"
msgstr "登记证号"

#: content/orgnization.py:130
msgid "last status of the annual survey"
msgstr "年检审批流中，上一次工作流状态"

#: browser/templates/allorgnization_listings.pt:128
#: browser/templates/allorgnization_listings_b3.pt:139
#: browser/templates/organizations_admin_listings_b3.pt:80
msgid "legal person"
msgstr "法定代表人"

#: vocabulary.py:42
msgid "minfei"
msgstr "民非"

#: browser/templates/department_listing.pt:46
#: content/governmentdepartment.py:31
msgid "operator"
msgstr "经手人"

#: content/orgnization.py:53
msgid "organization Type"
msgstr "社会组织类型"

#: browser/templates/allorgnization_listings.pt:124
#: browser/templates/allorgnization_listings_b3.pt:135
#: browser/templates/organizations_admin_listings_b3.pt:76
msgid "organization name"
msgstr "社会组织名称"

#: content/governmentdepartment.py:23
msgid "organization summary"
msgstr "政府部门摘要"

#: profiles/default/types/my315ok.socialorgnization.orgnization.xml
msgid "orgnization content type"
msgstr "社会组织内容类型"

#: content/governmentdepartment.py:19 content/orgnization.py:25
msgid "orgnization name"
msgstr "社会组织名称"

#: browser/templates/allorgnization_listings.pt:129
#: browser/templates/allorgnization_listings_b3.pt:140
#: browser/templates/organizations_admin_listings_b3.pt:81
msgid "pass date"
msgstr "批准时间"

#: content/governmentdepartment.py:36 content/orgnization.py:77
msgid "public sign"
msgstr "公章"

#: browser/templates/department_listing.pt:31
#: browser/templates/organizations_admin_listings_b3.pt:32
#: browser/templates/orgnization_listing_admin.pt:35
msgid "quick search"
msgstr "快速查询"

#: browser/templates/allorgnization_listings.pt:125
#: browser/templates/allorgnization_listings_b3.pt:136
#: browser/templates/organizations_admin_listings_b3.pt:77
msgid "register code"
msgstr "登记证号"

#: content/orgnization.py:125
msgid "report"
msgstr "年报"

#: content/orgnization.py:29
msgid "sector"
msgstr "行业"

#: vocabulary.py:27
msgid "shaoshanshi"
msgstr "韶山市"

#: vocabulary.py:41
msgid "shetuan"
msgstr "社会团体"

#: browser/templates/allorgnization_listings.pt:127
#: browser/templates/allorgnization_listings_b3.pt:138
#: browser/templates/organizations_admin_listings_b3.pt:79
msgid "sponsor"
msgstr "业务主管单位"

#: content/orgnization.py:115
msgid "sponsor audit date"
msgstr "主管单位审核日期"

#: content/orgnization.py:110
msgid "sponsor comments"
msgstr "主管单位审核意见"

#: content/orgnization.py:41
msgid "supervisor organization"
msgstr "业务主管单位"

#: content/orgnization.py:158
msgid "the item had been audited"
msgstr "审批事项"

#: content/orgnization.py:135
msgid "the result of annual survey"
msgstr "年检结果"

#: content/orgnization.py:164
msgid "the result of item that had been audited"
msgstr "审核结果"

#: content/orgnization.py:120
msgid "the year for survey"
msgstr "年度"

#: vocabulary.py:28
msgid "xiangtanshi"
msgstr "湘潭市"

#: vocabulary.py:29
msgid "xiangtanxian"
msgstr "湘潭县"

#: vocabulary.py:26
msgid "xiangxiangshi"
msgstr "湘乡市"

#: vocabulary.py:25
msgid "yuetangqu"
msgstr "岳塘区"

#: vocabulary.py:24
msgid "yuhuqu"
msgstr "雨湖区"

#: vocabulary.py:83
msgid "zhunyu"
msgstr "准予"

#: vocabulary.py:12
msgid "zhuxiao"
msgstr "注销"

#: vocabulary.py:70
msgid "zhuxiaodengji"
msgstr "注销登记"
